國安法一過，會唔會拉之前參加過遊行的市民？

中國政府有乜做唔出！
之前比警察捉過參與非法集會等等市民要小心啲！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️